# Tutor TECH Online

Portal web para consultas de programación específicas. 
Profesionales de cada tecnología responden a las consultas de manera personalizada. 

La plataforma permite:

    • EXPERTOS:
        ◦ Registro y gestión del perfil
        ◦ Responder a consultas de los usuarios (incluyendo etiquetas de tecnologías, ej: JavaScript, NodeJS, ...)
        
    • USUARIOS: 
        ◦ Registro y gestión del perfil
        ◦ Consultar las preguntas y respuestas previas
        ◦ Realizar consultas a grupo de expertos (por tecnología)
        ◦ Valorar (rating) al finalizar la consulta
